靖狗我屌你老母（60）

lm

傻系鐵膠

已讀😂

屌你老母

你邊能個牙

吾能歡迎你條傻系

你係邊個

pish

p

i

s

h

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

中秋扑完野真係爽

唔好同一個人日日whatsapp
真係走唔甩

點解我要讀N展
周邊個個friend都出pool
我就日日獨自在家中打機

吾相估攵人 人生毛22

星期一先中秋唔係咩

我應該係話中秋想扑野

霞b諗緊上佢屋企定同fd出街好

1001唔開post係咩心態

毒能心態

吾想出名

香港獨立

香港執政黨：香港民族黨

牙天

獨立

有矛然

挽十連

100

101

[img]圖片網址 [/img]

[url]網址 [/url]

收到wind toilet無回鄉正影膠鐵俾人捉左翻上去

靖=臭g

令女

五毛

點解2018年仲會有人上facebook

距次撚次都唔撚開

系 利申上開抖陰

Computer science is science

real ar

好悶冇上過-.-

咁有心

毒撚無唉豬系米當吾反？

andy
條友癲癲地

令女好似禾甘系米幫禾take曬attendance

Inbox問佢嘢 條友串撚到

鬼叫你無閪

禾有

禾系靖妹

右令右可愛

禾收左巧多冰

靖妹

有矛然牙

靖妹要學業冰比sauce禾

矛牙

Calculate the fugacity of the water-ethanol system at 300K, 2 atm

傅家城

我是否十分可愛

霞妹（幣少女朋友）

你很可愛

What is Rieman hypothesis

大概係話
1/t^s
T係自然數
如果s>1 會係無限
S=-1係-1/12
S=-2係0
解釋唔到

riemann zeta function有trivial zero，就係當z=-2n,n係正整數
hypothesis話所有non trivial zero嘅real part=1/2

靖妹有料

利申唔明

riemann zeta function will converge when Re(s)>1
代-2,-4,-6,...入去出0係因為analytic continuation

google

識得教數又點
米又係cow唔刀女

睇唔能明poisson equation點solve
pde巧能難
有矛然教禾
最好令女

女
令女
識數學的令女

霞寶=牛逼

典解禾矛女

洗廁所系傻系

照下鏡米g

駁5刀

利申冇女

EE ching 有無做intern

我睇wiki都睇唔明

maths god

0.5
0.01
0

+1🚬

尼個珍

英文睇吾明可以轉中文

Me no EE

Year2咋me 下年先做

冇試過同女女唱k合唱情歌是否人生遺憾

大電係electrical engineering？

ptgf plan

中文都睇唔明

55

唔自爆了🚬

總之grad咗有資格考電機工程c牌🚬🚬

试试簡体，兄弟

真人真事

巴膠鐵膠硬膠集中地

牛逼

早知毒bba
吾洗做功課😂😂

扯爆了

屌我有個nds同學去咗搭膠鐵

做女人讀n賤都唔洗做😂😂

how much

靚女讀乜都唔使😂😂😂

$78去福田

抵？未上過厲害了我的國

之前追post好似話考牌起碼要master

傻系鐵膠洗廁所

貴

利申住天水圍

認真？ 返紅磡要幾耐？

我諗住grad咗讀多個ft eee master洗底

1粒鐘

天睛

算快

屯門山景？

都話唔係

靖b巧能勁

好事黎既,但問題係我唔撚想讀書

可以直接將個讀字放最尾

其實我都係天水圍

慧景軒

你報左名未...
就快加到1000

撚撚下都係唔玩
唔想送錢比hkeaa
最多做下流出卷

我嗰科做Civil又唔夠人爭 做EE又唔夠人爭
唔讀Master洗底嘅話真係可以做7囝

我都想

姐係天悅啦

都唔係

HKU Msc 要16m喎

天頌

似啦似啦

再唔係就天瑞

mech唔夠mech仔爭 ie就本身都冇飯食

我知佢住邊
利申佢sp(study partner

16m=16億

唔洗 好似13m

如果比130k 可以一個月搵多5k up 點解唔比 ？

Chem Eng外國好好景

天瑞遠咗D

直必腸？

你都做7仔，ise班人點算

Mphil好似扺屌d

16m=16億
Math 5*

Mphil唔係有人工添咩

k後面000
M後面000000

5*

我唔想做研究
純粹為洗底搵工

屌 唔講都唔覺

霞寶好波

話自己讀mphil都威水啲

studentship
16k一個月

咁我都洗廁所啦

5太想g..

好皮

十卜靖妹

不敢反駁
只敢偷偷留下負皮

有冇手足報mtr winter intern？
唔識it

有winter?
佢做網得summer

唔想讀C了QAQ

電機住天逸

有個做data analysis嘅

Why you do mtr

+1想知

gg

鐵膠

以為係EE嗰啲

Only know matlab

有個鐵膠傻系洗廁所

你year1唔洗做住啦

留返啲機會比Year2嘅老屎忽

matlab都唔識

潛龍住山景

利申唔係

有無掃地做

就算apply咗都會自動filter

飛機龍唔係住hell屌女？

任apply㗎喎

應該俾it9搶曬

獨自反學
獨自放學

yr 1嘅application好大機會即刻filter

任apply㗎喎。同打邊爐一樣，任叫㗎喎

走堂lor dllm

走過堂
毒能都想圍爐

星期四坐你隔籬先

禾系令女

今個sen你㨂咩科

我一個人去上班
又一個人去吃飯🚬

我㨂

24 credit ja,下個sem 36

i know that feel bro

reg唔到9002 ，btw你有cc list？

cc list 去portal search
我都係睇網上評價

教我

讀4科死全家

無Razer電腦

英文reg唔到 4科己經好辛苦

Vector巧難

5明我m2條3點考返嚟。。。。。。

me係垃圾

Vector都難
咁partial diff同double triple int點算

其實點解triple in 1 係volume

因為普通In 1 係area

me 數渣嚟

+1

+2

I didnt study m1m2 and now im sucking maths dick

Let dV be a infinitesimally small volume, you integrate all of them to get the volume. V = int dV

quit u跟ust南亞仔揾食

原來係b-a 即係length

Gram-Schmidt process都要睇多耐先明
係咪可以quit U

好耐

me 有讀m2=冇讀

考能完已經唔記得曬

姐係orthogonalize三支vector

A = int dA

int dx is area under the curve of f(x)

我知。。

u3=v3 - Proj v3 on u2 - Proj v3 on u1

唔明點解要-Proj v3 on u2

跟ust蝻兄搵食
餐餐頂爺不是夢

真

想學Pythons

屌 冇野了 我明喇。。。。

利申 6科

好似好難

梳，小妺辣雞

讀15cred應該係黃金比例黎

你地yr1跟gpa揀major
讀少d爆gpa仲好啦

18cr/sem

唔難 係我on9
卡咗喺個on9 vector sum嘅位道

Too chur

屌你老母

18
20
18

我下個sem先讀Algebra
冇m2底準備爛龜了。。。

散3cred去summar la

summer

Proj v3 on v2
Proj v3 on span{u1,u2}

15cr is for the weak

python 幾易學

18crd唔計car

hkcc都有得學？

18 crd is chur in every week

18cred都ok la

宜＋讀緊 ＋ 自學

hkcc學c++

你嚟讀呀仆街

1科lang 3科2字頭 2科3字頭 全部都要考試

學落唔難

python應該唔係好洗c++？

Hkcc applied comp

禾刀角 但霞b需要進步 聽日吃完早chan摺個拉把 1點上堂

python 最易入手
C++
java
C

我兩科考試 寫文科嚟

摺緊

學完基本野套反吾同language syntax就ok

dr haggen so

屌你老母文科狗 出嚟隻dup

決定每個week一定要清哂所有學過嘅concept 霞寶唔要做個冇用嘅人

我讀科英文已經頂唔順
悶到仆街。。。

我法國自己寫notes真係好有用

讀電

英文先正 上堂唔使聽佢講書 又冇考試

pde好能難

好撚多嘢做 又要屌文又要present

我嗰陣要剪條片再配音 on9到震

想睇下

但都有assessment

細個讀過書
大個洗廁所

慘。。。

我都係呀屌
煩到仆街

hku轉堂可以去冰

你地去智華
我就去進宿

你出嚟請我食飯 我開比你睇

去咗冰咁咪好熱

除左chi wah同main lib

系牙

hku有冇咩景睇

冇

你天地堂咩

都有幾堂天地
冇野好做

悶能刀死

sit下d你有興趣既堂
再唔係做下運動lo

Learn thermodynamics

Hall

computer programming

Q=mc△T

你係肥仔

唔答怕自爆

自修

j唔識串

我覺得tutorial仲廢過lecture

可以j kit gor

j開dirk

1851j開

聽日一堂math
走唔走好

識可以走

天日要反學上heat and mass

唔知有冇新野教

蝻真係冇一個係無辜

走啦 math唔走幾時走

聽日我一堂lab 冇得走

準備正數八達通

deer bb

我a0

係

小妹都係。。。

龍b搵日磨豆腐 ？

你畀ust南亞仔強姦

ust南亞仔開發咗佢二穴

小妹要同嘉倩磨。。。

第3個留返比我 ？

鼻窿定耳窿？

肚臍

小酒窩長睫毛 是你最美的記號

禾每天睡不著 想念你的微笑

威，有兵請

人生冇22了

系

終於找到 心有靈犀的美好

一輩子暖暖的好

唔愛你啊靖妹

挽營光棒

點解矛然中2禾

放閃正仆街

屌你老母臭閪

屌你老母傻系鐵膠😂

我地淨係做SP
有性冇愛ok?

小靖

靖靖你唔要我喇 ？

圈圈想喊
人生太多遺憾

中秋想約人出街又淆
唉算
毒撚都係適合一個人過

早講嘛 我陪你

啱啱幾分鐘前約咗fd子食飯

唔緊要
已經習慣左

大學生涯冇試過同女女慶祝中秋 是否人生遺憾

明知約佢佢都係reject
因為要陪屋企人
廢事問🚬

🚬🚬

聽晚有我喺連登陪住你🚬

愛你❤️❤️

4b(輕度弱智)

5ok

-- 平時同尒拍拖好似湊女甘
Wc刀5識自己去

霞逼中秋時間表

早chan->摺拉把->吃飯->上堂->返屋企抖陣->吃晚飯->同朋友出街吃甜水

輕度都HKU
咁我咪嚴重

我平時同龍b拍拖
佢自己會搵廁所 次次我都唔洗帶報紙

唔卜野？

卜個頭咩-.-
冇性冇愛

但要帶支水去淋下佢痾過尿嘅地方==

講起有d掛住晨輝籽

走後門姐

收到風條友好yo

我通常唔淋 等啲人踩下

輝b>>>>呢個po d毒能

好波

利申毒c

好想知道如果一啲好basic嘅數學原則俾人證明到係錯 世界會變成點

佢啲性格咁on9
我諗都同條ak哥差唔多
好yo但冇朋友==

佢唔同
佢係真心on9
但又唔算係串柒柒個種
利申識佢朋友

解決問題的方法是解決提出問題的人

點知佢係輝囝？

佢d fd都知佢有上連登
仲知佢係晨輝仔添

因為佢連登同真人實在太似

邊個佢啊

佢咪晨輝仔...

如果大家識我真人一定會覺得我係死毒撚

我都係

收皮拉
Mk囝仲有sp

。。。吹下水又信

毒能尒講乜刀信。。。

有sp既毒撚
同有女朋友既a0有咩分別

要

agger

靖靖系令女

佢咩樣 肥柒毒定點

有咩橙得過中秋節要返工/返學

真系巧橙

風假又放唔成
中秋又要返到夜晚
人生完全矛22

風假完左咪積埋d野一次過做

唔會架
最多係工作時段入面補返堂比學生
一樣唔洗ot

人生真係冇22

咁正

返6日wo
上禮拜因爲打風仲要倒蝕埋
連星期日都要留係屋企坐監
星期一又就如常返工...
等於連續返左2星期工冇放過假

起身沖完涼準備落街吃早chan
吃咩好（唔吃kfc m)

你唔食果樣我已食緊😂

係計時薪
好慘
打風唔係想象中咁好

到左

唔係架係月薪
例如你20000
即使2月咁撚短+新年假
或者11月完全冇公眾假
收到既$係一鳩樣
所以鬼都望打風啦
打工都想抖下氣架
最後攪到星期日都冇埋
係返工既都扯火

扯火咪叫g出火

如果時薪計反而冇咩問題wo
番少左日真係會冇左d錢
咁返左就並冇損失
月薪既話要返多日就=損失

禾呢d乖囝典敢

肥柒毒係我黎

補習係咁架啦

其實9成工都係咁計...
除左某D parttime真係會時薪

駁唔到。。。。。。。

早

我當兩餐....

邊能到有魚柳

呢排仲有矛返..

想食

Now@屋企

25jai

點解成日去埋土

become another person

宜家少左好多

=.=

-.-霞b好想扑嘢牙

有冇add咗公主b tg嘅青睇到佢張自拍好man

想讀埋土 cow 晴香bb

我都好掛住埋土
ceremony仲有得返

share

我食食下肚痛去左wc😂

掛住屍屍

J jor🤤

浴袍

唔想讀c了

n賊冇女cow

點都有女讀既

公主b負皮

有條能

關蛇

塊狗餅好能難食

見證一個字頭的誕生

cym

講真咁落去唔係辦法，究竟有咩好食

牙活>法國餐廳

牙天幾時退黨
一系整多個黨

懷念poly,新can著溶魚柳

su can暫時收左皮
得swire cdc同cym
食delifrance都得
一系食subway或者kebab

subway

行出水街有排骨麵

希望su can d野係比人食

研究下先，其實一直想去堅離地個頭有間食點心既試下

我估同cym差吾多

港大籽5能吃飯
飲starbucks就夠-.-

hku冇美心
我依家係中大日日都係食美心can

吃女

太skr

cym個間係美心

成個月之前嫁喇喎Ching😂

睇唔出

矛咗了🚬

唔飲凍幻茶都唔出事

埋土令女

kfc d野油到仆街

新can都轉左大家樂？

va下面大家樂

新can都係美心

唔係 不過cut咗著蓉

5g ar ma-.-

🍊

靖妹挽電競

懷念公hv

禾刀巧掛住佢

吾想做人了

好耐冇聽佢鬧人

一返學即使痾個靚屎真心牛b
Space啲廁所又小人又乾淨又把🚬

靚

讀c is a mk behaviour

鬧下我都好

牛b

人讀c禾讀c
典解禾系垃圾

dllm fake plastic

靖妹我表弟嚟 有少少思覺失調
平時食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

唔好怪佢

禾系真膠

电机好皮

去你媽

去你媽的，什麼是可愛(手機版)

我要多说一点普通話

對鞋吹咗成個鐘都未乾 好難頂

牛

靠沃，咱們学校是旅遊景點。不学點普通話什跟同胞交流

11點幾電話已經64%電 6s真係牛b

利申電池8x%

香港同胞經常憎恨我們，是因為他們不懂普通話嗎

靖妹係令女

今日走左堂math變day off
好有罪惡感

走埋右？

你宜家係hku?

未走中

走埋R^n

走哂(x,y,z)for x,y,z∈R

中秋節要返學=渣ga

吾城

KFC真係良心環保企業嚟

走完飲筒 特登比返枝膠嘅更我攪我杯奶茶。。。

I immediately DLLM

環保=on9

吾相做人 無22

圈妹

陳嘉靖係靚女

臭

雞

唔準你金話佢

中秋成日無出過房是否牛逼
#真毒撚 #hkboy #852 #hkig #midautumn #notmk

對吾能住
N賤囝無人權

mit

窮ching

有咩唔洗do

今日中午個mtr都咁逼既
好似傍晚咁
哇屌原來個個放半就啦
我先仲要去緊返工...

Solidworks is fun

開班教管理會計
有冇人想黎

Me

上門 ？

教中文ok?

仆街 有科要做lab 一條友都唔識。。。

有矛人係hku

Civil 女女

又要獨自食野

今日Book星期五飛大阪會唔會太牛逼🚬

666

太skr啦

走堂之鬼

Mac個速成真係好辣殺

keyboard有時痴著spacebar
有時冇反應

butterfly

放學^^

4b

冇事喎

裝window囉

利申 mbp裝window嘅傻鳩

倉頡㩒spacebar㨂字彈多左一格

利申打速成

mba個款正好多

牙天幾時起多個黨

陳浩天：中共已落入民族黨圈套

等待堡主進入下一輪行動

時機就到的話堡主可以通知我

帶大框眼鏡既囡籽真系好能q

我副眼鏡上半粗框

mk

霞b=可愛

中秋你注定一人
5同尒出街了

著能咗
同4b條臭g分手了

g錯

著能哂

bb原諒禾ok?
岩岩迷能但9

會員 可愛 唔係霞b

霞b=可愛（形容詞）

俾飛紅萬尼扯扯火先🚬

得紅雙喜- -

照殺--

4b好想可以好似老納同蓋世寶吊老母呢兩條友囝甘膠

蓋青有時啲post幾搞笑

呢條友真係夠on9

想吊

dllm

正

hku is shit

my life too

毒撚無人權

卜街 喺拉把忍唔到。。

拉把門已收TT

閂7點

今日中秋，人哋去拍拖

矛0感開假膠post

DLLM

條街巧能多囡

銀行巧能多錢

要假膠又要吊到直必腸真係好難

cs

你係潛水ching

牙龍中秋屌女

突然睇開咗中秋自己一條友冇街出都唔緊要 總有一日你會後悔當初冇好好珍惜霞b

霞b快啲搞個簽證嚟天水圍搵我

冇回鄉證牙禾

洗頭艇

2k18 00後新世代 加我微信公眾号

sor lor ,小妹垃圾負碌入

靖妹系令女後門狗

屌打小妹

禾系deer

禾系Hyunb <3

中秋真毒點名！！！

🚬

利申晏啲出門口

縮番入你老母個爛臭閪到啦

條街好能多囡
但一切與我無關

立青女未言戠氵皮

女神有兵約出街？

我立即屌你老母

屌埋你老母

放工啦

中秋成班毒l嵐去有咩搞🚬

吹水囉

本身係discord吹緊=，=

出黎69互射

橙。。。

中秋節要返工

1^-2+2^-2+3^-2+4^-2+...=?

ζ(2)=pi^2/6

唔想做人了

中秋出街喺度上連登是否牛逼

可愛嗎

show that 1+2^-1+3^-1+... div.
利申識做

做人本身就係冇用

1+1/2+1/3+...>1+1/2+1/4+1/4+1/8+1/8+1/8+1/8+...=1+1/2+1/2+1/2+...=infinity

出唔出去跟班fd食糖水好
但我好撚眼訓

對很多人來說是沒有用的

嘉靖

harmonic series

L{y'}=sL{y}-y(0)

個prove聽講流流地

我都是跟嘉靖學野。。。

同班1fd係荃灣海旁吹熄d女d蠟燭

識咁多數都係溝唔到女

食支藍莓8噴鳩佢哋^^

skr

難讀
冇女
冇前途

讀書冇能用

好能想死

藍莓8留比霞b吃🚬

收皮啦^^連百佳刀5g 2+跟我講藍莓8

想join

我米你g蠟燭xd

-.-但禾5幫人吹 得人幫禾吹

your ibdex of cuteness=lim x->0+ x^x/lnx

好撚on9

中秋刀吾卜野jm9😂😂

冇人同禾卜
利申處女

好想做一世廢青

同2

若這一束山竹吹倒CU
或者我已不用上堂🚬

若這一刻4b嚴重痴呆
根本不需要返學🚬

利申連登林夕

永遠在床上發呆
也不需要再返學

報左驚拉9你

霞b總需要勇敢生存
我還是忘記卡比獸
例如學會 重新溝女～

好型。。。

堡主

[url]香港獨立[/url]

[img]香港獨立.img[/img]

記得交月費

賣台節目支持金

癲狗日報每月二百蚊

77.7

支持牙天的節目

交月費

Hyunb is cute and amazing

hong kong independence

andy chan

李怡

香港獨立何罪之有

獨立有理

言論自由

如果我出公海開post吹奏港豬澳大橋同高鐵會唔會俾人叫五毛

開咩台好

站務台

中秋節矛人早過禾起身瓜

成人台

Regen

cc台

高琨

大家要以电机同志为榜樣

靖靖

陳嘉靖=雞

毒撚有口話人冇口話自己
剪完指甲沖完涼洗完頭先好同我講野

瞓咗11個鐘 好牛b

「有自信、對學業成績或人際關係感滿意，以及對未來感樂觀的學生，抑鬱或焦慮水平會較低。」

我阿媽係女人

所以我立即屌你老母

依粒野好cute

霞b重cute

霞b粒野重q

很想換電腦（Laptop+枱機）

有米的

部laptop連畫solidwork都lag機

i9 + RTX2080

iMac

skrrrrrrrrrrr

你老母系臭閪

2皮幾無得打機
有d on9

我都冇幾可打機

屌你老母 一路畫部仆街電腦一路話我唔夠RAM

唔做住
温ama🚬

Solidwork用到
Autocad 出error

Btw畫嗰舊嘢好似係用autocad

我聽日都交唔到貨嘅話應該會比CEO屌撚死

我畫個model喎 點會用autocad

我立即屌鳩你

用autocad畫側面正面上面做dimension 切喎

Solidworks就淨整個樣
無用

3d printing喎 認真咩

之前我用virtual desktop都試過俾autocad話搵5到license

laser cutting 喎
I am unsure

deer

痴撚線聽到都覺得煩

正牙

搞咁撚多嘢先20%

Print = solidworks
Cut = Autocad

霞b=牛b

霞b一定會令你後悔

羅b

霞b一定要卡b後悔

霞寶

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

Sor

寶寶想哭

霞寶都想但霞寶堅強忍住咗

毒撚其實自己一個人幾好
起碼唔好害左啲女仔
自己賤就算 唔好拉人落水

呢個真

傻系鐵膠就系吾明尼樣野

?

鐵膠傻系😂

independence

報左警

關蛇收左皮

拉禾做麥

以死相博

獨派

香港

落入民族黨圈套

做逐字記錄牙

香港共產黨

打倒資本主義

屌你老母洗廁所

Hunter gor is watching u

五毛狗fugacity